吉野家強姦案續審 女事主被指大玩3P

【本報訊】吉野家三名前男僱員涉在店舖內強姦女同事案，昨在高等法院續審。代表次被告的大律師盤問時大爆，女事主非但願與首被告性交，當兩人性交時，次被告更曾加入摸女事主胸部，大玩「3P」，女事主完事後遲遲不穿回衣服，毫不怕醜說「好耐無做（性交），好痛」。法庭昨再三播放淫辱短片，女事主失控落淚，並堅決否認有關指控。

女事主否認辯方所指
代表姓馬次被告的大律師昨指，17歲女事主 X在向警方落頭三份口供時，均無提及撞到後腦，直至警員問她何以在短片中，無見她掙扎，她才在第四份口供補充曾撞後腦，質疑 X虛構案發經過。辯方又指，短片中見 X曾抓第三被告李孝忠的手提電話鏡頭，她亦只說「唔好」及掩臉，顯示她同意性交，不肯被拍。 X一概否認。
辯方再指，馬於案發日叫 X入休息室後，馬、 X及姓何首被告便「玩唧」，其間馬曾摸 X胸，她亦還手摸其下體， X稍後建議入經理室，在短片還未開拍前， X自願與何性交，事前還替何手淫。當兩人性交時，馬站在 X後面，摸其胸部及身體，其後李開始拍攝，馬便與李從旁觀戰。 X堅決否認。
辯方續指，直至何射精後， X遲遲不肯穿回衣服，坐在膠盒上面，毫不怕醜表示，「好耐無做，好痛」，馬遂上前掏出陽具，問她「可唔可以扑埋（性交）」，遭 X拒絕。李見狀亦指 X因喜歡何才會跟他性交。 X否認該說法。何、馬及李涉強姦、教唆強姦及妨礙司法公正罪今日續審。
案件編號： HCCC26/09

2009年

又玩舊post 有冇新意?

有冇近照

叫佢個仔上黎講下當時件事係點

搖撚準備

女事主個孫都就嚟大學畢業啦

瞄撚準未

條撚好味

而家條女點

白痴,女上男下叫強姦
低鳩能

差人先生單野又話追究，追究左未

無意冒犯
女事主被指大玩3P

又一條傻西

條撚腫未

毒撚想食二手飯都唔得

圖

個官知唔知當時係講乜
btw搖滾準備

世紀難題

又post舊聞想點呀

當時人去左邊

好痛吖

條女有孫未

唔撚準避

好撚煩 咪撚再回帶啦屌

有人埋單

覺得煩又入黎呢個post
你會唔會入吸煙室叫人唔好食煙

起臭西底

點解當年起唔到底？

成個post都有聲

唔好個個拮嘢家po都世界大戰啦屌
近照又冇乜柒都冇

嘩屌除撚埋個bra
爛啦

個bar爛啦

大比數裁定首被告強姦罪名成立，其餘兩名「幫兇」則被裁定協助及教唆強姦、妨礙司法公正兩項罪脫，即時「甩難」獲釋

肯撚定係自願扑
之後條片出左街就係到扮可憐屈鳩人
扑完流下馬尿就咩事都冇
條仔就要坐幾年

條仔無端端坐四年好撚慘真係

翻案
條撚準備條女好無辜

又抽指南針大學水

無近照講條春咩

原來樓主坐左咁多年監

樓主老母毫不怕醜說「好耐無做（性交），好痛」。

臭西

十周年

其實諗一諗，被告話X有幫佢用手，咁如果佢地一早拍埋前嗰一段同埋後面話搞咗後冇即時著衫嗰一段咁佢地咪脫罪囉